點解好似冇哂monster 買

間間7仔 ok都冇

買到未？

屌你個嘴